有冇人係蘿莉控但唔好妹系

一到初中就冇晒感覺，點解會咁